有冇人試過坐巴士見到就嚟到站。。

大大聲嗌咗有落，成車人望住

細個唔識嘢試過

試過 坐樓上最尾個行

頭先見到樓主好柒

冇

有落師

屍你老尾

自己揸車到目的地
有落!
搭𨋢到自己屋企樓層
有落!
抱住個B返上BB床
有落!
扑野扑到就黎射
有落!
係時間瞓覺
有落...

多謝(不失禮的微笑)

係月台等黨鐵，埋站時伸手想攞八達通
搭電車落車時，想直接落車